中國正式通報香港 截獲12名港人

【最新】中國海警日前截獲包括李宇軒等12名非法越境港人，保安局稱警務處已接獲相關通報，警方會盡快通知其家人

push

推

我又遲左

公佈咗都好少少，起碼唔會秘密處決

咁啱揸住部機

冇講內容

......................................其實係邊邊都唔見得好

大陸一定打左先

幾時返黎

未必，之前走汽槍班少女都唔知點。

點都好，希望盡快離開大陸先

同問

如果個船家開遠離左原定境內釣魚位置左有咩辦法 自己又無牌唔識渣 被逼出境

唔敢想像

.....................咁高調通常都做show

快啲放人啦！

無引渡協議

踼返香港

保安局：警方接內地通報12名港人被採取刑事強制措施

一知道佢地消息，到依家都冇安樂過。。。

刑事強制措施姐係咩

Dear HK Police,

The twelve are to be executed and for organ donation after.

Warm Regards,
CCP

照內地公狗慣例係會移交俾港狗

Push

強制性交
強制DNA驗查
強制器官捐贈
強制人體實驗

會唔會咁好死，起碼玩殘佢地一年先再比返香港

唔會槍弊的

睇過非法越境大陸最多判一年？但佢跟唔跟規矩就唔知你知大陸無咩

有呢單？

冇必要秘密處決 捉到王之鋒就話殺姐
呢啲小人物殺左冇乜好處 拎黎扮吓野仲好

劉曉波之死....

著草比人捉到 第時係咪肯定會判重d

支那肯公佈已經算好

有無消息確認總數係得12個? 仆街支那分分鐘收起幾個唔報

問題係大陸刑法一回事，法院一回事，檢控一回事，公安一回事，國安又一回事，刑法上係最多判1年，但用「其他方式」處理就有好多種，包括直接移交翻落香港，又或者直接係大陸行政拘留，又有可能有其他不能想像既方式去處理

呢個真係冇得FC

咁真係好多種

剩係話要調查拖住唔審都可以玩幾年

陳秋實

唉

希望冇事

根本用黎嚇鳩所有想食沙律既人
至於坐監，而家揹住保釋走，返到香港都坐硬...
籌旗養佢地出獄之後過外國重新生活好過啦

希望唔會啦至少盡快離開大陸先

九段線證明出左公海 , 解放軍都可以亂拉人 , 唔洗等隻船個註冊國家出手

想唔想呢件事出現係國際報紙letters to the editor版上？
btw
精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

唔知重有咩人呢

據我所知係必須先在內地進行審判及服刑
當完成服刑後通知香港警方在深圳灣或皇岡進行移交並於即日帶上法庭並且不得保釋

單案拖到審都至少一年半載真係唔知要幾耐
其實食沙律依家應該真係無辦法，南海太緊張，戒備會嚴好多，除非台灣或者其他國家用國家機器幫手足食沙律啦

中出羊子條on9

係咪送返返黎

唔係

扣你十年先審

唔會

近排超多 bad news

純粹話比港共知
我地活生捉左12名反共分子

大陸有咩做唔出。

佢一定唔會

扮好人 等大家以為中國好
再撐國安法

出左中國12海里領海，但領海再對出12海里係毗連區，係有權執法，今次就係毗連區入面捉到

唔係掛

未

大家要撐住

一定要送返嚟香港

打都算。
我最驚躲貓貓死

希望係咁

本來想唔報，點知大公報叻唔切爆左出黎

通報係香港拉咗人

我總係覺得依班人會好似張子強的下場

希望唔會啦

我都希望中國會接受解釋

國際線有任 請每日推Post

今年到年尾應該都好難食到

要平安番香港

共產黨實信你啦

刑事強制措施包括：拘傳、取保候審、監視居住、拘留、逮捕五種，這五種措施是依照強制力度由輕到重的順序依次排序的。

希望唔好被自殺
願好人一生平安

不如話同豹大人裏應外合，查下船上有咩走私漏稅

有

返到香港可能仲好啲 最驚就係直送新疆 咁就真係玩撚完